我見我如無物這個境界與何人說起？

自己一個好累 但可以點 説出來只會拖累人 令其他人都唔開心

負面情緒唔適宜分享 人地又未必畀倒意見你 又多個人陪你煩 不如直接傾開心嘢 等自己忘記唔開心嘅事 大家又開心

啱呀 所以我決定左收埋自己一個

睇多d肥妹仔會開心d

叫你轉換心情呀 收埋做咩

話轉就轉呀 係咁易就好喇。。。

識食

睇狗吖

做隻貓做隻狗不做情人

肥妹仔真係好正阿阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!